連醫護同海關 入境都唔夠口罩 市面藥房口罩炒貴十倍 假口罩同二手口罩充斥市面 市民要排幾個鐘買口罩 政府先係真正攬炒

其實係咪已經無政府狀態？
反而維穩政權既警察口罩要幾多有幾多重要有n95用
反而醫護前線就扣起哂n95 一個都唔比佢地
又唔封關 繼續狂放大陸人落黎播菌

仲有大量美帝3M 豬咀可用

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

睇住班支那廢老，笑左出黎啦

又唔識上網又資訊唔流通，食二手貨食假貨就係呢班，一話有就出去成班交叉感染。仲要肺炎死得多廢老，今次將人口大換血

真係要啲狗拎翻充公嘅口罩出黎

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

醫護係時候諗移民歐美澳。

勞工法例

僱員在以下情況，亦可以即時終止僱傭合約，而無須預先通知或給予代通
知金：
1. 合理地恐懼身體會受到暴力或疾病的危害；
2. 受僱主苛待；或
3. 已為僱主連續工作不少於 5 年，而經註冊醫生或註冊中醫發出指定
的證明書，證明永久不適合擔任現時的工作（請參閱第十一章）。

N95 唔攞出來，唔通唔夠貨

之後出醫療兵軍法統治

講真有錢真係去其他國家3，4個月避難，唔好奢求政府啦

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署